狂賭之淵出左PV2

喲人嘅顏藝
仲有旱見把聲

早見
我最期待既畫面終於出現

好期待佢講呢句台詞

緊係呢個啦

睇圖都ＦＦ到旱見嘅口技
同埋做到的話我想睇呢幕

早見把聲配呢d

諗起都扯扯地

感覺上佢地啲顏藝比漫畫仲要扭曲😅😌

ahegao

似會爆死果類

唔好阿
我做番毒撚都係因為呢套野

會長原來係澤城美雪配

睇番近年既
要毒撚出錢好難
一季通常1,2套

腐女錢就易賺套套都大賣

呢套野好大卡屎下
仲有個自殺婆係我最鍾意嘅聱優配

希望有旱見加成下會有唔同啦

好撚正

學上面巴打咁講，怕爆死😌

唔係毒撚錢難賺,係毒撚守備範圍太廣,相反腐女完全集中係乙女向

花澤香菜配夢子會唔會都好適合
諗起佢配廢天使
夢子又係望落好正常

唔適合

唔好玩啦

咁不如用齋藤千和

其實....香菜既御姐聲係好難聽
太過刻意

把尖叫聲

頂唔緊

又真係over左D